【狂徒再現】龍運巴士座位插針筒拮傷女乘客 重案組接手調查

ben

6月9日大家唔好出街

nben

東涌逸東邨巴士總站，早上8時45分，一名年約30歲女乘客乘搭龍運巴士S64X路線，在上層左邊後五排位置，其間被前面座位伸出的一支針筒，拮傷左小腿，女車長代為報警求助，女乘客送院治理，大嶼山警區重案組接手調查事件。

現場消息表示，針筒是一般醫療用、針身較細小的類型，被藏在座椅背與座位間隙縫，針嘴伸出，女乘客上車坐在上層左邊後五排近窗的座椅，當時她未有為意「陷阱」，其間「伸腳」，便被前面座椅插住的針筒嘴拮傷，她向車長求助，由車長代為報警。

n賓

狗會上到車？

我拖住樓主上去

咁肉酸比上車？

點解次次都插唔死隻肉酸狗

我唔係狗

有人聲稱係佢做,建議大家一齊向警方舉報

放我隻肉酸狗都有罪

push

有咩留返同警察解釋

OK

都係嗰啲人做架啦

岩岩有差人上泥

食完飯我返公司直接打去東涌重案組

本來想留言笑鳩nBen，點知有條友自認

告埋你自稱三合會成員

點樣三合法

連迪

你唔好幫港父轉移視線 佢罪有應得

S64X,咁啱今日64

咪撚反港父啦

港父抵反

跟住呢？

幫港父頂包

唔認同爵連

25到

撐連派

君子和而不同

耀青

狗唔上得車

巴士針魔再現 女子傷腿
2019年06月05日 04:28
其他文章
點擊查看新聞列表
刺魔重出江湖？三十歲姓文女子，四日晨八時許，乘龍運巴士返回東涌逸東邨時，左小腿遭前座椅背一支十厘米長針筒刺傷，須送院治理。警方發現針筒埋藏在座位間隙罅伸出針嘴，相信事件涉及刑事，將案件交由重案組偵辦，並追緝涉案狂徒。

本報記者歐陽偉光香港報道

針魔刺魔

who

樓主

#4俾連帝del左